尿道炎可唔可以去消失喺呢個世界上

無一秒係唔急尿 係勁想就咁瀨尿就算
5分鐘入面我痾左3次尿 著完褲即刻又急
除褲著褲除褲著褲 放過我啦
已經好比心機痾都係得幾滴 滴下滴下咁
痾極都痾唔出但又keep住未痾哂嘅感覺
仲要痾個時又灼熱又痛我屌
我以後唔會忍尿同會飲多啲水食少啲味精嘢
好痛苦呀 垃圾尿道炎

希望77前好返 唔係我諗我要著定尿褲仔出去

每三個字落一次車

絲？
性行為後記得小便
用安全套都有幫助

原來唔係靠嚇架

呢啲唔係叫痾赤尿咩
我食鹼水野都會咁，即刻食啲甜野就冇事

我係因為成日唔痾尿

唔係呀 我無食鹼水嘢呀

你上次托我幫你問的事情，我已經問過了，不能勃起可能是因為手淫過頻導致的，手淫過頻容易導致前列腺發炎，可能會引起不孕不育，嚴重者甚至會導致陽痿，打你電話沒人接，只能在這給你留言了。

感覺似腎虧多d

咁每個人敏感都唔同你可能係味精敏感，只要唔食呢啲野就冇事

我都好耐冇食車仔麵一定要介

咁我可唔可以順便一問
最近眼白變得暗暗地 以前黑白分明 係點解

唔好嚇我

做乜唔屙尿

我寧願係咁呀 多謝分享

污糟邋遢

我尋晚食完星洲炒米 飲可樂 對薯片

衰弱智掛 未去到瀨都忍住

忍尿就污糟？

聽講瘋狂食煙會眼白泛黃
你有無？

樓主=腎虧佬

試過 病發果兩日真係好辛苦
有第一次之後好易返發
通常我去藥房買尿道炎藥 食完柯橙色尿果隻
記得一定要勤飲水同唔好忍尿

我之前狂飲水就好返

中過之後知道個感覺係點
一feel到少少瀨瀨地野就要狂灌水

大膽 竟然叫我腎虧佬
請以諸葛兄稱呼本兄

你唔想係絲來咩

上年第一次有
一屙完尿又急咁 搭西鐵要係咁落車去廁所屙個陣仲要痛到仆街

唔該哂絲打

好似風濕病翻風落雨就有啲feel咁

認真 打少d 飛機

係 唔痾由至可 一痾就懷疑人生

最好介甜野。 平時飲下無糖紅莓汁保健， 壓力大都會

手袋同屋企一早配定藥看門口

無緣人會員 我建議你少講啲無用嘅說話

咁你享受得呢啲就自然要承擔返啲野架喇

真心答你

之前絕望到買埋紅莓素食
$3xx 30粒 覺得貴都照買
有事無事都買枝紅莓汁飲
係有啲用
但一唔多飲水同痾尿都係會奶嘢

岩， 抵抗力差都關事。
有人話補充女性益生菌會好啲
睇過話食希臘乳酪都得， 但窮L

最近要頂住的確食多左好多 但係佢係變暗同黑左唔係黃

煙入面嘅有害物質會加速細胞老化
會令眼白混濁 食少啲🚬
可能你呢排休息唔夠都有影響

我明真係好辛苦
之前有一兩年keep住每兩三個月就復發一次
真係人都癲

捽少d碟

想問點斷尾

一定係d污糟邋塌嘅死淫閪

睇咗醫生未
如果唔醫有機會變膀胱炎

你係點好返
我今年每1-2個月發一次
前2日仲膀胱發炎
血尿 差少少上腎
我真係唔想再咁 明明飲水唔少

睇av睇上腦就企開啲啦
無知真係好撚可怕

想飲你d尿

有前科
基本上飲紅莓汁同水
加唔好忍尿就好得返
但要keep住唔再忍尿
想問睇醫生會開咩藥

消炎同抗生素

我之前食過紅苺素都冇用
今年五月開始每日食甘露糖 好左好多 普通supplement黎 絲打可以試下

另外 每日換兩次底褲
一痛就做下其他野分散注意
狂飲水 超大督尿咁屙出黎
睇醫生叫佢種菌 先可以食隻最岩既抗生素

我食紅莓素都冇用

屙尿有冇流血？
你頂到咁耐真係痴撚線
我試過發作個陣痛到爭啲想半夜去醫院睇急症
醫生會開消炎（橙尿）同抗生素

Okay Thanks

我都識人可以忍下忍下就冇事
但我唔得我都係要仆去睇急症既人
真係勁辛苦

我去廁所全部都係血

無血尿呀
第一次個時買左橙尿食
但係治標only
後尾每日都飲好多水
就算無翻發都會買紅莓汁飲
買埋100%個啲嚟飲

女人閪真係麻煩d

學懂享受你就贏家

長期便秘都會引致尿道炎

買紅莓汁飲 當水飲一日

唔知點解我食完橙尿 開頭啲尿係會更痛
怕撚左就唔再考慮食藥

唔好忍咁多啦

屌 痛已紅夠慘仲要見血
尿道炎真係cls的

冇記錯食紅莓素可以預防

竟然
我食完藥之後一兩個鐘就會舒緩到好多
所以我長期都有帶藥係身
唔食就真係痛到pk

我係飲100%個隻

我有方法 飲幾次就好唔係西藥 街市買到自己煲 好快好

係 又熱又痛 仲好記得當日坐喺馬桶上絕望嘅我

請分享

btw 我係男仔上個月搞左半個月先好 勁撚辛苦 食橙尿藥食到驚

有一次真係一路痾一路喊
離唔開馬桶

好撚恐怖

有無試過紅莓精華？
keep 住日日食，睇下會唔會有改善

一年5次 想像到有幾痛苦

啪完記住去廁所

以為叫腎虧佬算

新尿道獵人

我飲好多水 但成日忍尿 會唔會有事架

痴線...本來忍緊尿睇你篇嘢 而家即刻去痾先

我都試過痛到眼濕濕
個種痛係會令人炆炆地

有ar 但我唔生性又忍尿唔飲水

我就咁煲田灌草飲 真係飲幾次就好
唔好再忍尿喇 真係好痛好辛苦

唔好講咁多 快啲去痾！！

快啲

［長文慎入］送終危機唯一生路

我明
真係好辛苦
排緊期睇政府，成日復發
建議飲多d 紅莓汁或者食swisse 紅莓素
祝快d好番

香港地真係好易有 我都曾係同路人
I know that feel

之前去旅行試過
痾血尿痾左兩日
痛到好似個西俾火燒咁
仲要成晚流流長無訓過
因為每一秒都好似急尿急到癩咁
尿道炎真係好辣殺嘅一個病
咁撚易有

飲多d水同食筆黃解毒片

有時feel到柯尿小小吉吉地痛，即刻食就唔會發出黎冇晒事

2 扎錢貫草煲4，5 匙生薏米，煲3小時，滾左落少少冰糖
1日,2 日就搞手

飲完多d飲水 ～ 柯清佢

今次有冇相

狂飲水好有效

都叫你打完丁要洗底褲架啦

屌我都係
不過冇你急得咁密

完全明白尿道炎個痛苦，尤其係去小便去到最後個下痛楚

屌 好撚認同啊
一中尿道炎真係邊度都唔想去 咩都唔想做
淨係想坐係個屎坑度
次次一著完褲起身又急過
好撚絕望

巴打，後腰痛多數係有腎石kick住，快啲照照佢好喎

痛到仆街

黐撚綫

飲多d水 堅work

驗下 可能進化到係膀胱炎 試過 食完藥斷左尾

練下提肛 無咁易有急尿感覺

其實有第一次就基本上好難斷尾，唯有注意多啲飲食習慣減少復發機會架咋

狂飲水就Ok
我之前試過

你自己唔飲水怪得邊個

絲，我一發作直接疴血ga
連睇醫生都好辛苦，踎喺度同醫生講
除左唔好忍尿，多飲水，紅苺
仲要少着太緊既underwear同褲
同埋去洗手間一定前向後抹
我自己長期有抗生素喺手以備不時之需既
因為通常都係細菌感染
希望你快d斷尾呀，太常咁對個膀胱同腎唔好

細過碌鳩成日都發炎 好似屙尿屙極都唔乾淨同埋會好痛 之後飲廿四味飲咗一年之後就斷咗尾 到而家都冇試過再發炎

我都是過來人
因為返工原來唔可以成日去洗手間
就有尿道炎 諗起都痛
急又柯dd 唔柯 又急 最嚴重柯出血

好彩有個朋友佢屋企教我煲
飲左都無再返發 希望幫到大家 ！

2 扎錢貫草煲
4，5 匙生薏米
煲3小時
滾左落少少冰糖

裝起佢分幾日飲
飲兩、日就好返 咁既樣架d草～ 街市買

隔住個mon都知道你樣衰

試過
痾血尿 痛到癲咗
最後食咗一個禮拜抗生素
依家唔敢飲少水

快啲食藥 基本上食完已經好返7成

飲多啲水 痾尿向後抹，等佢自己好返。千奇唔好食抗生素，食完好易搞到有念珠菌 到時好撚難斷尾

記得食抗生素同飲多D水

i know that feel
太易翻發
屋企一定擺定尿道炎藥看門口
藥房是但都買到

我都係咁

無預感突然好急尿
之後柯嗰陣又要等一陣先柯到出黎

我一開始都懷疑係尿道炎
但係我柯尿嗰陣又冇痛 驗左尿E生又話驗唔到有菌
我真係就黎俾佢搞到人都癲

上網睇到好似前列腺有事都會急
有冇巴絲可以講我聽到底係咩病

利申：巴

以為自己開post

最撚慘係夜晚起身柯尿
柯得又唔係多

申利22歲

飲多啲水

我都有
中醫話腎虛

搞到醫生開抗生素俾我都唔敢食 因為都唔肯定係咩病

樓主好慘但都要宣傳左先

我明
自問好忍得痛 但佢既痛真係好辛苦
又痛又癢又痺

絲要多飲水 唔好食太多辣野
仲有食紅莓呀

人地坐完既凳咁快坐落去或是坐出d。試過坐完就中招。張凳仲熱

咁涼唔可以成日飲

祝樓主早日康復

似賢者之石啦 去睇下街症照個x光睇睇咪知

買尿通靈 大概60蚊盒
通常食完兩次藥就會唔急尿 但係唔好咁快停藥
最好食曬成排
我個時每次一粒
絲打你咁嚴重可能要兩粒

係 每次復發都好想切左佢

係 都有話中得愈多次就愈大機會復發
真係唯有自己小心
無時無刻都飲多啲水

之前上網睇啲人教買田灌草加紅棗生熟薏米煲涼茶
前排我中招個陣中西合璧好快無事
不過如果你係寒底唔好飲咁多涼茶

真係要飲好多水
注意清潔 就慢慢無事
嗰陣真係好辛苦 用普通清潔嘅消炎水清潔尿道附近位置係會有血同黃黃哋 真係嚇q死

原來呢個感覺係尿道炎

個零月會有一晚有呢個感覺 好唔舒服

打少啲飛機啦

如果好嚴重 當然去睇醫生
(但睇醫生都係治標唔治本)
但再復發/唔想睇醫生的話建意你飲水飲到飲唔落為止 之後每去一次廁所都要飲到飲唔落 直到變番正常
平時可以買枝紅梅汁補健 但都係講句 要勤飲水

經過係咁灌水之後
我頭先痾嗰篤尿好正常 唔痛！！
但我飲嘅水係用金盞菊開出嚟
唔知有無關係
可以比個參考大家

記得食多啲酸野 橙 西柚咁
飲多啲水 去多啲廁所
唔好著太緊嘅褲
xx完之後要去廁所 沖走啲細菌
女人個尿道短啲係易啲受感染

家母煲過呢啲草
Btw 唔該哂絲打

尿你都想睇 變態㗎

I know that feel
上星期先屙完血尿嚇死我

今日仲炆到對身邊人發哂脾氣

有尿道炎真係好撚辛苦 試過急尿急到標冷汗 好似一放鬆下面啲肌肉 啲尿就即刻標出來咁 但明明先屙完尿無幾耐 最慘係仲會發燒

我打飛機打得密都會條J比火燒咁 要搵冰敷

係 嗰陣後勁真係世界級

仆街
我中過幾次睇左3次醫生到而加仲未斷尾，呢幾個月一飲得水少就即刻會feel到黎料，都唔知係咪變左慢性尿道炎勁麻煩

飲一公升紅莓汁 即日就冇事 揀低糖/無糖

女朋友 基絲？

都叫左你玩得乾淨d...

佢一定唔係女人
我完全明白你感受
好似要痴住廁所咁 著返褲又好似急到賴咁 唔敢出街

飲大量水 好快好返

細蚊仔哥時試過尿道炎，柯紅茶尿，之後住左半個月醫院。

其實大家講既swisse 紅莓素
男人可唔可以食ga？

有冇試過瀨尿

廖浩賢

Girl ?

絲打 睇左醫生未呀
我都試過 所以好明白你感受
睇醫生 會比藥你食
食完會屙橙色尿 食兩日三藥都已經無事
得閒飲下紅莓汁
之後就要注意衛生喇
去廁所用返自己既紙巾抹呀妹
仲要 有飲多d水
少少急尿就要去廁所 唔好忍咁耐先去呀

係配邊種藥啊？

我都試過兩次 明明平時唔忍尿 每日最少飲2L水
嗰日朝早一起身柯尿勁痛 尤其係柯到最尾嗰幾滴
啲尿仲要有少少青色 勁大陣細菌感染既異味
幾乎每十分鐘就想去廁所 但其實又柯得幾滴 每次都痛到仆街
過幾日又復發 之後又自己好番 可能嗰排抵抗力差

頭先灌完水痾尿無事喇

呢段文字好有感覺

除左飲多啲水同唔好忍尿之外
預防既可以飲蔓越苺既飲品，唔好著過緊既短褲內褲
亦要經常清洗內褲
女仔尿道短 好易會返發

利申 nurs

呢隻我試過會嘔 問醫生話係舊款
副作用會勁d
醫生比成粒黑色咁就冇嘔

尿通靈即係橙尿藥？
一排即係7日份量？

cranberry幫到你

我記得有幾款都係橙尿藥
尿通靈只係其中一隻
一排好似係10粒
無記錯就飯後食
唔夠一星期食
但係我食曬成排就無事

我唔知可唔可以po 上黎喎， 一陣話我亂教人食藥。btw 我係睇左第1次， 拎住d 藥袋去配

仲有中醫角度 個人寒濕都會尿道炎

無糖紅莓汁邊到有得買啊？
我見citysuper賣一支330ml 80幾蚊，好貴

上iherb買紅莓精華

係咪腎

睇post都feel到果種痛感

男仔又夜尿有機會係腎虛

點解要成日忍呢？唔好忍啦好心

出街去廁所玩開無影凳

錯唔哂， 性行為後小便幫助排出細菌
同埋性行為有時會令陰道內損傷， 受感染就變陰道炎， 而陰道炎好易引起埋尿道炎

我都係 少飲水再加忍尿
就立即出事

絲打食葡萄籽丸啦 幾有用

飲下紅梅汁會唔會好啲？

大間啲百佳 惠康會有 無糖係最貴

酸到牙都軟， 上次1日對左2L light 既， 軟左1星期

要即買係貴少少 但好過你飲溝好哂個啲
我上次復發飲左幾百蚊紅莓汁

睇醫生啦 小心疴血

上iherb買蔓越莓保健品，有幫忙

去藥房買尿道炎藥啦, 唔貴架, 五六十蚊一包, 仲有記得飲大量

我次次一黎料就血尿
啲血尿完啲尿時清時濁
痾清尿果陣冇咁痛
濁尿果陣痛到仆街
我最近四個月復發3次
照咗又話冇賢者之石
都唔知做乜撚
次次一黎料就尿道+膀胱嚴
好擔心會搞到腎炎呀屌

我明啊屌真係好撚辛苦 之前扑完又無去廁所 搞到返發
嗰次痛到訓唔到教 個小腹陰陰哋痛咁 太早又未有醫生睇 真係生不如死
依家學識每次扑完嘢都要屙一屙尿先touchwood 無再返發

希望大家都早日斷尾
可以考慮下樓上煲草啲方法

飲多幾日紅莓汁就冇事

應該係痛嫁卜，我都試過勁痛，去咗睇醫生，開咗啲藥比我痾嘅尿會係橙色，然後就好番

睇完個po即刻去痾尿先
見到都痛

之前屋企人都有，仲去到痾血尿嘅程度。
後尾嫲嫲煲車前草 （加少少冰糖）比佢飲。
好快好翻
曬乾之後煲又得，新鮮煲又得。
希望幫到你

上個星期先復發完
要請病假因為搭程地鐵人都癲
就算行落樓下診所嗰一陣都頂唔順

試過有半年尿道炎頻密翻發
飲大量水，飲紅莓汁，飲雞骨草都由有效飲到冇效
但又唔想下下食橙尿藥
唯有google睇下仲有乜方法
見有人食d-mannose對付尿道炎
於是即刻上iherb買黎食，除左可以當係supplement食，尿道炎發作食佢都得
我記得食左幾次就斷尾

原來咁多同路人

真係真係唔忍得尿
屙尿要向後抹 同埋最好沖涼前先去屙屎
屙完即洗
屎有菌惹到前面就gg
出多左汗得閒去廁所就抹下屎眼 d 汗
sex 前一定要沖涼 洗乾淨尿位同屎眼
沖涼唔好捽完後面再用同一隻手捽前面
總之多數都係大腸杆菌(即係屎) 感染
唔好俾任何掂過屎眼既野hi 到尿道

冇得斷尾 唔洗諗
對上次發炎醫生開左抗生素諗住死頂唔食
狂park 水狂屙尿
係有減輕 甚至有一兩日已經唔痛
但好快又痛返 仲有埋血尿
最後都係死死地氣食藥

D mannose 得，又平。

我無野講

完全明白嗰排真係生無可戀

絲打真係要瘋狂飲水
紅莓汁同yogurt 都有少少幫助
但佢隔冇耐又會復發斷唔到尾

飲多啲水，真
我試過柯血，好幾次都有柯血
柯完尿有血又有
只係柯血冇尿又有
最近幾個月好似冇復發
但一唔飲水就出事

試過痛到標冷汗， 屙血
狗衝返屋企 係廁所門口急唔住

上次係屋企樓下睇醫生，個仆街醫生仲話痛到要開假紙太誇張

尿道炎念珠菌無限循環

我以前細細個都係咁
搞左勁耐先好返
依家都忍尿能力都仲係唔係咁好

重重覆覆 重重覆覆
要提住自己記得去廁所同埋飲水

超市有隻洗底底既洗衣液， 話可以殺念珠菌。 唔知有無用，但買左 $2x

佢一定係未試過！！！
試過嘅人唔會講得出呢句嘢
根本出事嗰時係極度虛弱
個人係無咩力 軟瀨瀨咁
啲注意力係去哂下面
個狀態完全唔適合返工

有無圖？

sor
手震

勁灌水勁去屙尿啦 盡量沖走啲細菌
咁犀利最好買粒藥食或者睇下醫生好啲

下次一有感覺起緊就瘋狂灌水
另外唔好著legging或者窄牛

我都成日會尿道炎
去可以配藥嗰啲藥房同佢講尿道炎叫佢開藥比你
食完會屙橙色尿，但好快就見效唔會係咁屙

記得唔好忍尿
飲多啲水
注意衛生同唔好焗住
就會少啲復發

以前細個試過
屋企人有一個偏方話叫我食多啲糯米飯
好似真係有啲用
你可以試吓嘅反正都冇壞

想問各位Ching係飲開邊隻紅苺水介紹俾細佬？
因為之前試過幾次，痾完尿feel到好熱同痛到仆街
同埋平時藥房有冇得配橙尿藥？
利申:經常唔飲水加好少去廁所，有時feel到膀胱痛
從未試過飲紅苺汁

但請病假時話自己係尿道炎咪好尷尬？

甜野中的糖份會滋長你尿道中的細菌
經常忍尿太耐 就會好易中招
中左就食藥 期間戒甜野 會比較冇咁難受

唔緊要 唔該哂

係，可以買沖水飲嗰隻快D見效

去iherb 買cranberry 膠囊！發炎到發燒個陣啪4粒即刻好返

嘩 不如換個醫生 睇睇

一定要食呀

橙尿好正常 啲藥本身顏色來
食左一兩次就已經會唔係好痛同唔會係咁屙
尿道炎一定係開呢隻咁濟架

好少聽男仔會有

但我嗰腎又冇痛

有既可能前列腺有問題都未定

可能J 太短

take care sis

Iherbs 買Cranberry caps好平
日日食無咩再返發
無糖紅莓汁好撚難飲 不了

比醫生紙，佢寫 diagnosis:UTI
所以還好

我都想知每次為咗啲橙尿藥去睇幾舊水醫生仲要得幾粒真係唔掂

有過一次就成日翻發
所以我會配定啲藥係屋企
同埋平時要多飲水，少食熱氣同酸辣嘢

飲多啲水會好快啲

完全理解 慘過食屎
記得瘋狂灌莓類果汁
個陣我一日灌咗1.5L，堅有用

留名聽日跟進，不過配藥都唔平…一次配足7日份量，叫做有需要上黎頂到下…

btw 上次睇醫生 醫生話腎痛既話係背脊痛，唔係肚果個位痛。 如果係背脊腰位痛就即刻去睇醫生，唔好再拖。

平時醫生會比埋抗生素加呢隻藥
絲打試過唔洗食抗生素都會好？
如果係既話可以慳番d錢唔洗去睇醫生
我而家咁岩都發緊炎

我尿頻但唔痛
Check過無解 勁煩

樓主飲多d水啦
發炎既話至少飲幾L先會好少少

最好一痾完尿即灌水
因為通常痾完先最唔舒服
特別係痾到收尾個下/急但冇尿痾個陣

再冇好轉就去睇醫生/藥房買藥

食過紅莓supplement有好轉

最近有無奶閪
可能條仔個口唔乾淨

次次尿道炎除左屙血尿，尿道仲會好似黎m咁不停滲血，有冇絲打都試過係咁...
大大話話都試過不下十次，最怕發尿道炎每次發親都心諗可唔可以成個系統切左佢！！！！好鬼辛苦！！！！！亦好影響心情！！！！

小心處理呀 我試過上腎
腎炎好撚痛

聽日去藥房睇下先 唔該曬絲打

中過一次好易再翻發，，，加油

你試吓買紅莓素食，係維他命丸嚟，同埋換過條新底底都有幫助

肝唔好都會眼白黃，睇醫生檢查吓好

一星期3次

忍尿係汙糟呀
細菌向上爬
屙尿可以排走佢

細個試過.....食抗生素柯橙色尿

CALL 少D G啦

車前草煲涼茶

搭單
陰道外面痕 但係痾尿痛係咩事

早一兩年成日尿道炎

已經背到正苦醫生開咩抗生素

我無睇醫生啊
暫時都無翻發
但係要飲多啲水同唔好忍尿

有冇痾血？
Btw試過 1個月之後自己冇事
記住飲多啲水！

腎炎真係好煩，條腰赤赤痛
大家記得要多啲飲水，唔好忍尿
咩都可以忍，唯獨屎尿不能忍

唔講以為自己出po
好似71夢遊果陣太耐無去到廁所又黎緊m
就又復發了

無記錯係陰道損左

我試過唔食抗生素都好返
只係食橙尿藥 同飲大量水
我自己就食完隔日有效

病發果陣 教都訓唔到真係想死⋯
希望絲打快d好返

靈

I know that feel sis 好痛苦

keep 住食經莓素, 半年換一批新undie, 多飲水

飲紅莓汁都有幫助，個蓋係深藍色嗰隻

前排睇完
開左呢兩隻藥

有廁所邊個想忍
但係出面啲廁所真係好核突
所以我明樓主點解忍到未瀬都唔去

利申去開女廁
諗起個畫面都反反哋胃

咁多毒撚鐘意扮絲呃like

真係 會成個人失晒魂
咩都思考唔到 幾分鐘就去一次廁所
冇可能會返到工 痴線

係咪有石kick住入面

成日都中招，明明飲水多
有兩次臨返到屋企同等𨋢時我好似控制唔到尿道口，死夾住都瀨咗尿，我好想死

試吓食新鮮藍莓，如果冇改善再試 Cranberry extract (非專業意見，有病請睇醫生)

我都係尾龍骨痛 前兩日痛到條腰郁唔到勁辛苦 而家食曬啲抗生素 好驚會再痛

我係後腰痛 食完藥之後都keep住有少少酸咁
好驚係未好哂

same here 而家好得7788

以為你話姚松炎添

講爛gag 扣你50分！

後腰痛 睇醫生好， 腎炎會後腰痛